[大龍鳳］《環球》記者出院有人獻花

《環球時報》記者出院有人獻花 付國豪：我依然愛香港

《環球時報》記者付國豪周二（13日）在香港國際機場採訪示威期間，被示威者圍困並需送到醫院治療。付國豪今天中午出院並接受傳媒訪問，他臉部有傷痕但精神狀態不錯，他強調自己依然愛香港，並接受現場人士獻花。而《環球時報》在微博上指「#付國豪你是真漢子#」。

付國豪受訪時表示，自己當時沒表明是記者，是為了自保。他又指：「（當時）遵守了所有市民的要求，沒有任何違法或引起爭議的行為，我覺得我不應該受到暴力對待」，他表示自己沒有致命傷，但頭和手仍然疼痛。付國豪接受獻花後，在支持者的護送下離開醫院。

而《環球時報》總編輯胡錫進今早在微博表示，已經與付國豪透過電話聯絡。他引述付國豪指，對方接通電話後的第一句話就說：「非常對不起，給大家添麻煩了。大半夜的，讓大家都不能休息。一直說安全第一，但我今天還是出事了。」胡錫進同時批評，暴力示威的現場圍攻、迫害記者，是無恥而懦弱的行徑。

付國豪昨晚在機場的示威現場一度被認為是公安，被示威者捆綁在行李車，其後救護員到場把他送上救護車。《環球時報》總編輯胡錫進其後發文證實，這名男子是環球網派往香港的記者付國豪，此次赴港唯一的工作是採訪報道。

胡錫進今晨在Twitter寫道:「《環球時報》記者Fu Guohao（付國豪）在香港機場被示威者抓住，我確認這段視頻中被縳的男人便是這名記者。他唯一的工作是報道，我衷心希望示威者釋放他，我也會尋求西方記者協助。」

你話唔係有劇本我切丁

邊個俾你愛香港

連摘花都咁大陸味

特技化妝？

唔係有人話佢係非法勞工？
再者，香港人最尊重記者
唔出示記者證係為自保係咩玩法

大家快啲當上左一堂，重新出發

冇記者證都係「記者」？

我也會尋求西方記者協助。

做咩唔搵黨幫你要搵外國勢力？

非法勞工都唔打得，除非佢主動出手

還擊仲要最低武力

外國勢力用Twitter

戴口罩 仲唔係鬼

無工作簽證黎工作？

而我地中曬

個公安呢?

d花好大陸feeel

逾期居留添啦而家

點解佢唔著記者標準裝備？

[思想改革] 抗爭者的思路

親， 花牌都準備好了

經一事，蔡一智

冇記者證wo

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

走啦 大陸狗
香港人唔歡迎

又係佢自己叫人打既

呢到係香港 如果無大陸？
你收緊菊花啦

邊有人買呢啲花接人出院.. 送殯就似..

駛唔駛燒比佢？

唔知以為佢入醫院生撚左個仔出黎

收花

拜山咁扎花

係支那話自己係記者命都冇呀

如果係真公安應該俾by bus洗頭

【請廣傳】
尋日放左澳洲遊客入閘 嗰位澳洲女士嘅回應

我想問入境處拉左佢未？

不認識怎樣愛?

呢個公關show劇本真係一絕，中共果然高手，我地中曬計

佢尋晚上救護車已經傷左

今次d老臨就專業啦

香港關你撚事咩
愛黨啦仆街

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

大陸而家幫佢打曬飛機啦

咁都要你做哂佢想你做既野先得既

快d送平反六四牌比佢

大公報日日吹奏都無事啦，你有記者證做咩都得啦問題你無丫嘛

自編自導自演的大龍鳯

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
再唔係我地一於用雙語
平反六四旗係d央媒同cctvb鏡頭面前泣泣樣樣

如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博狂block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

逾期居留唔拉?

支持香港警察
818 天安門集會

做完show收花是常識吧

總編輯呢個位已袋

非法黑工喎

所以過期居留拉得未?

逾期居留 自稱記者但冇記者證 冇工作簽證
都可以出院走人？

出院條數找咗未？

拜山咩！

所以話班前線真係要聰明啲
唔好次次都傻傻地咁配合曬人地個劇本

劇本黎

非法黑工加過期居留....仲係到做SHOW 姐係點 ...

黑警唔做野你吹得佢漲
根本大家一早夾好曬

大陸仔又講大話

我支持香港警察，你們快來打我

香港人唔歡迎你呀死北支

尋日真係中哂計唉

816要撳錢

下次係佢塊面用marker寫平反六四放上red book
微博放得

香港唔洗你愛
愛國啦你

笑撚死人咩 中計中計你係憎環時嘅見到只會更加憎 愛中國就更愛國 條撚樣依家冇穿冇爛行返出嚟同我講中計

有藍衫咪屈佢係打人狗囉
再扮記者
黑工
過期居留

中乜撚野計姐，輿論都唔識玩

唉 次次都係咁

寫得拉得唔打得

做咩唔俾國旗佢披係身？

推

夠膽落黎再打過

收皮啦，尋晚係度扮死，香港唔洗你愛呀，死返去大陸啦，屌

佢地d衫都印得幾快
今次堅係中伏

真中計佢死撚左啦

P牌好想正評

得獎影帝誕生

仲未死得？

我都想去獻花，黑牌白菊花

中共搵幾時公安扮記者同普通人
但做緊D 野係監測香港人

文宣

7月14應該送花牌先啱

冇委任證都係「警察」？

如果真係全部人打你估佢會傷得咁輕？
你話唔係佢自己人就住打我唔信
大家再睇下811俾狗壓係地下個手足既傷勢

下次寫返64算啦，全世界睇住

記住找醫院條數呀

唔想俾你愛呀屌你老母

我都有記者衫但冇記者証。但冇人獻花俾我

好撚嘔心

Agger 完全有劇本

好撚樣衰, 係咪食左大頭奶粉

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

尋求西方記者協助
搵外國勢力 強力譴責

屌佢老味 唔好扮啦佢 愛香港就唔會講支持香港警犬啦

問問記協佢有無記者證？

Push

香港唔愛佢

跟多條

共狗睇開 食神？

屌 鳩到

成千人毆打佢第日就可以出院?

自作多情

支那狗連出院都要柒過人

中彈個女仔，如果落完口供俾人拉，我諗狗署又要被人圍

被困果陣青靚白淨
入完院塊面傷晒

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

劇你老母本咩，出左事之後咁樣操作好正常姐，醒少少既pr都諗到啦

報勞工處懷疑黑工

得啦使唔使含理撚呀支那狗

當時他用英文說「just beat me just beat me」、「Take care of yourself」、「whatever whatever」、「ok」，又說英文夾雜廣東話說「I am a tourist. I love Hong Kong. Hong Kong is a beautiful city. 我支持香港警察，whatever whoever, I am⋯⋯我支持香港警察。Hong Kong people like this? Hong Kong student?」，以及用普通話說「我支持香港警察，可以打我了」等。

唉

算9數啦，呢d野都係對家睇

有埋劇本

係中國記者網查不到付國豪嘅record. 懷疑佢唔係記者！

此次赴港唯一的工作是採訪報道。

送佢上法律先啦
過期居留喎

屌 唔好咁一廂情願啦大陸狗
香港唔撚愛你啊

仲以為死左

如果佢果陣話自己係環時記者
死撚咗la

唔係唔畀行私刑
但其實條友做過啲咩
純粹因為大陸人身分同撐警就綁手綁腳同施襲？

扮撚曬嘢

香港人係善忘嘅！請高舉五大訴求旗幟。
唔好再俾位入港獨。佢冇港獨呢個藉口根本無辦法明面對付香港人！

不如係藍絲group煲大文宣搞集會？
襯今日班柒頭睇到尋日機場單嘢個個眼火爆
不如利用呢一點煽動一班人出嚟 我地再混入去辣下火頭
搵一班手足扮藍絲 再捉住一個真。藍絲嚟屌
反正依家警察唔會干預人群內控嘔鬥
隨時打完拍拍屎忽行咗去 分分鐘可以再報警拉埋佢

順便宣傳818天安門集會
打住愛國撐警嘅旗號就可以一直犯法

煲大文宣 輸出革命

不自由 毋寧死

大不了 攬炒

支持环球时报记者!!
8月18日上午10点, 天安门大集会!
给世界和香港废青知道中国人团结的力量!

成件事撚鬼
九成有劇本

佢話一直係褲袋都得，
你地要後補有幾難。
總之打左就係衰左，
搵野spin左佢啦，唔好再post佢d野出來

劇本完成 功成身退

DLLM

818

由佢把口講出黎難聽過粗口..

同情人節揾人送花俾自己有咩分別

依個要廣傳！

係咪以為佢死左？

成班返支那啦屌佢老母
都唔知有無找數

唔好開口埋口都中計撚 人地都只係深思熟慮諗多幾個可能性 結果turn out唔係去到最壞唔代表政府冇從中作梗

cut!good take!

我求下你唔好愛我哋啦

恭喜勇武又贏一仗

721 811

即係冇事啦

金毛鬼係咁煸人搞佢有乜計

個班紅衫支那狗係為咗付國豪去PMH

留名等睇國豪幾個月/幾年先得
升職加薪
可能下次見佢已經變左總屍令啦吊佢

佢愛唔愛香港WFC

下次捉到大陸人
喺佢全身貼上平反六四、光復口號
務求佢上唔到鏡，一係打格仔打到剩低眼球

環球時報啵
洗撚驚你 除時一把聲啲狗都冇事
一話自己係環球時報啲狗都唔夠膽掂佢

嘩 咁圍法都即日出院

香港人真係好善良就真

唔係逾期居留？

唔認記者係自保? 咩邏輯?

邊有人幫對家講野架

我話啲狗姐
香港人洗拎驚你
最好下次唔好叫公安做記者
下次叫解放軍扮記者睇下邊個接被叻啲

依個要推比人睇，好似唔係好多人提依個point

用記者身份來掩飾其他身份是常識吧

想道歉返

件藍衫咩料先 黑社會

被人捉到紥到大閘蟹咁塊面都冇事wo

尋求西方記者協助

中國人真係廢到嘔

天安門廣場見！！！

尋求西方記者協助？賣國賊！

「付先生能活著，足證香港包容。」

個公安無人探好慘
咁大細超都有既
香港警察就支持

出院記得找數